其實香港人有錢人真係佔多數

成日都聽到人講去tko返工去tko食飯，
我真係嚇一跳，
而家講緊去日本去東京喎？你地講得咁寫意嘅！？

我自問真係無呢個能力，對唔住
我只係估唔到原來香港人有錢得咁緊要
唔怪得成日話啲人離地，睇嚟我都搞錯咗個標準

屌你老母

tko
將軍澳

長知識了

吓我同同事真係去東京食
原來窮撚個tko係指將軍澳

呢幾年都係咁過

八點起身刷牙洗臉食早餐
之後出機場飛東京，羽田落再轉車返工, 2點左右到新橋返office part time
之後6點放工同同事去渋谷食個飯
8點左右返羽田飛香港再搭A巴士返屋企沖涼瞓

衝出黎

◉‿◉

tokyo =TYO

Tseung Kwan O=TKO

唔好笑